想買部notebook 求推介

Budget 7000左右
用黎做下功課 睇下片咁
間唔中會打下機
有咩好推介 最好有埋型號
有咩甩留 唔好屌得咁大力

要輕定唔洗？

都唔好太重 有時候都會拎番學

打咩機，做咩功課
踩地雷同PUBG都係game
做Word 同 做CAD都係做功課

都係work ppt個d普通野
Lol pubg都會玩下

6000以下有咩72%NTSC既NOTEBOOK

$7000 想玩pubg除左支那貨同acer仲有
無選擇

下年ownship自己埶

Agger

咁如果我唔玩pubg呢
有咩機實用d

DELL夠錢就出左8代U

一係去鐳射睇下MSI有無暗價。

出DELL 8代啦,
依家D MSI 一係天價,
一係清貨價.....

好似幾正 出邊部好d有三部 唔係好識分有咩分別
麻煩哂 同埋洗唔洗買多二年到府服務

如果可以加多幾舊呢部都唔錯

如果想畫autocad，咩notebook好？